連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

因為(2) 完post, 小弟代為開(3)
copy from 代他們走下去 #263648

連尼住，你一直唔肯認真處理五毛問題，令好多會員不齒。

連尼住，唔好再逃避，正面處理五毛問題。

連尼住，以下綜合會員提出處理五毛既不同方案，各有優劣，不能盡錄。認真考慮係咪要多管齊下:
(1) 增加人手BAN五毛，加快禁五毛的效率;
(2) 成立連仔標籤制度，將懷疑五毛加上標籤，好似P牌咁。所有會員都睇到標籤;
(3) 成立會員使用既標籤制度，將懷疑五毛加上標籤，該會員可以自己睇到或追蹤佢既會員都可以睇到;
(4) 五毛短暫至長期限制留言日數;
(5) 五毛短暫至長期限制每日出新PO次數;
(6) 五毛短暫至長期限制每日回PO次數;
(7) 五毛短暫至長期限制推PO力度;
(8) 負皮太多導致限制留言日數、每天出PO次數、推PO力度基制;
(9) 提高每個會員封鎖名單既人數;
(10) 認真審批每個由P牌升級為正式會員既成員，避免五毛繼續滲入。

不同方案，可以試行一段時間、再檢討成效。BAN五毛唔好諗住一招可以搞掂。樣樣都試下。

記住，百屌成材。屌你係為你個論壇好。唔想有質素會員不斷流失，必須正視五毛問題。

FAQ常見問題:
Q1. 基於言論自由，應唔應該BAN五毛?
A1. 言論自由權利，僅賦予支持自由民主之士。對於支持極權、一言堂意識形態者，無資格享有言論自由。言論自由有違極權的意識形態，應該送五毛一程。五毛可以選舉去支那WEIBO、WECHAT留言，而非連登。

另外P牌從來只能一日一PO、推唔到PO。點解接受到P牌有言論限制既不公，而接受唔到禁五毛? 提提大家，毋忘P牌制度既初心。

Q2. 點定義五毛?
A2. 好多法律詞彙都沒有定義。決定權應交返比連尼住，以連仔決定邊個係五毛、同埋是否禁止佢哋。連尼住一直有(好慢hea住)BAN五毛，其他用戶亦一直有出PO提醒連尼住邊個係五毛。問題癥結，不在於邊個係五毛。問題重點，係禁五毛制度模糊，同時連尼住做嘢極慢，才是問題所在。

其他舊PO:
連仔肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(1)

兩件事根本就係類同事年
有人覺得黃世澤"拉咗好多巴打手足落水屈哂人做五毛"
同時本post 係有人"覺得呢個forum 5毛問題嚴重"
兩者都係影響本forum 會員嘅事嚟
所以
幸福繽州喺度引戰, 你又唔"一齊加入指責佢", 你已經係雙重標準

幸福你唔好再入嚟引戰啦

指責完

我只係順下佢意唔好怪我

我身不由己

你唔洗自責因為佢真係做緊依個動作

你邊有怪佢呀

我無爬文加上唔想理個別人士之間嘅罵戰

根本無辦法可以跟從自己意志指責佢引戰

如果堅持要逼我指責嘅

咁我而家做咗啦

咁你係時候要爬下文啦，條友已經將佢依件事同世柒屈毛件事相提並論啦

同埋你要搞清楚你幫緊果個係邊個

你有權唔想理.
但你同時又要人理的話, 你就係雙重標準囉

人哋同時有權唔想理, 或根本跟唔到件事.

我無特別話幫邊個
你又幾時見到我幫「魯柒」？
我根本唔識佢
你認定幸福係魯柒
對我嚟講根本唔會有咩感受或反感或另有看法
我都係當佢係普通會員看待

唔係我想同嗰件事相提並論

我係唔滿意power_off 喺度雙重標準
佢就可以企出面食花生, 人哋就唔得

你都有權唔理同完全唔入關於世澤五毛 list 嘅 post
咁就無人知你點睇

可惜你入咗去但又唔會出聲指責

立場上好易令人誤會

當然，依個你自由嚟嘅, 都唔阻你，希望你可以留意下，尤其是你自詡on9仔狙擊者，我仲以為你會留意下已ban 會員嘅動態添

唔係講緊你啦，係魯柒呀

我入去係因為喺第二個post 你喺黃世澤事年個post 度, 話加交加街入on9 list, 我先入去. 如果你唔話加交加街入on9 list, 我根本唔會入去.

但你又想有權唔想理.
但你同時又要人理的話, 你就係雙重標準囉

椰子手足被屈成五毛嚟侮辱
你仲想食花生做港豬

明明就兩件事
係你不願面對

sorry get 錯

所以我都有指責世柒依個行為

港豬? 你呢啲就係真玩標籤

咩事件都好, 你無理由你自己就可以企埋一邊唔想理. 但又要求其他人一定要理某啲事. 你咁做已經係雙重標準

咁我而家咪理咗仲幫你指責埋幸福巴
都唔收貨你控制慾都幾高下

又玩標籤話人"控制慾都幾高下"

你仲有未承認你"係都要人出聲"呢吓有問題呢

證明你對椰子手足入五毛 list 一啲感覺都無至可以咁講嘢

你在意點會死都將其他嘢拉埋嚟講合理化自己嘅不作為

痴線一言堂到
連登有話自己黃咩
唔同政見都要bam
建議開個顏色台比cctoy手足
利申黃

得寸進尺志在打壓指責你嘅人
好惡巧京京

無啦，純粹覺得on9, 其實佢個list 有幾個我都覺得係五毛嚟

但係公開pub 出嚟係無意思㗎喎，就算要講呀，都係連登解決啦我狙擊魯柒咪又係連登到解決

點會係公海到講連登事連登了

唔關事啦，依家有埋已封鎖會員重返連登，連仔唔做嘢呀

話人"得寸進尺志在打壓指責你嘅人"
即係又再用打稻草人去詭辯啦

你有雙重標準, 就係人都可以指出, 但你就因而無中生有曲解做"志在打壓指責你嘅人"

幸福繽州 呢單嘢都唔係政見問題
係疑似已封鎖會員重返連登

老老實實，19 年 612 之後連登轉灰色 icon

仲有 連登 做左唔少野支持抗爭者，所以一定係黃

但E家連仔突然無左動力，我覺得有D奇怪

貼埋過黎，歡迎會員代他們走下去aka柒頭繼續討論

［你認為連登好完美？好辛苦所以唔使改善？］

你呢個叫破壞唔係改善

［會員要點付出？縱容五毛？］

講得好，會員唔使付出所以佢冇權ban人，改討論區structure ，管理員付出資源承擔風險所以佢有權，咁點解你覺得會員有權干預討論區營運？只講權利唔講義務？點解唔撐你呢套=縱容五毛？你係真理？

[高登用咗邊一套方案你都未講得掂喎。同埋根據你嘅邏輯，即係中國行唔到民主，咁所以英美都唔應該行民主？］

留意到你開始想扭曲，我清楚講多次咪又屈我冇講

真正用左你個套黎管理討論區既係膠登，佢地叫掟石，比會員投票黎決定ban唔ban一個會員

至於高登同你個方式相似之處在於標籤，有上2016年既高登時事台自然知咩事，你扮唔知/真唔知我都冇義務為你搵舊post

無論高登膠登，呢啲方式都令到討論風氣變差，淪為批鬥區，一啲唔應該有ban人權力既人掌握權力，一早已講左，係你扮睇唔到

［講咗咁耐其實你都講唔到呢啲方案有咩問題。而且禁五毛，本來就係版規。］

［五毛係連登收入？點解禁五毛會影響收入？］

連狗而家既ban五毛準則，係要留意到有大量用相近email註冊既account，或者利用漏洞大量註冊account，即係所謂集團式打手，呢種ban五毛方法合理，而且不嬲都唔應該有分身acc，呢啲都需要access睇到會員個人資料既管理員先做得到，普通會員做唔到

你既標籤方式係，只要見到某啲會員講既野唔岩聽，你就可以用標籤功能去將佢打成五毛；如果呢個功能只有該會員睇到，咁本身封鎖功能已經可以睇到原因，多此一舉，如果標籤完個個都睇到，咁就係膠登既前車之鑑。而鑑於時事台會員判斷能力偏低，羊群心理極度嚴重，呢種功能十分危險，會破壞討論區風氣。

所以，並非禁五毛影響收入，而係用呢種方法禁五毛製造出黎既風氣會令人流失，進而影響收入。

［連登一向有禁五毛版規。係咪連而家禁五毛嘅政策，你都想推翻？］

以上已解釋問題不在禁五毛，而係用你呢種弱智方式禁五毛好心做壞事，不贅。

［唔係五毛你驚咩？]

如上所述，呢種弱智方式根本係亂點鴛鴦，以閣下為代表既CC台精英判斷力低下，極可能有殺錯冇放過，你既口吻同港共推國安法個時一樣，一句講哂：都廢事比

[我咪問你點樣行唔通囉。你又解釋唔到。淨係話行唔通］

已第n次解釋點解唔通，而閣下亦再次迴避點解唔支持你方案=撐五毛既質問

閣下係討論中多次使用幼稚低質既討論方式，正正佐證我對cc台精英獲得標籤權力後既憂慮

當然我相信連狗唔會蠢到聽你支笛，你厚面皮繼續推3456789個post都最多成為笑談而已

回帶

【蘋聞追Click】「五毛」唔一定要翻牆 網軍有香港人做？
更新時間 (HKT): 2020.07.12

生活在社交網絡主導的互聯網時代，普遍被認為是由中國聘用的「五毛黨」，可以說是避無可避。這些官方網軍廣泛滲透網絡華文世界，以引導親中國輿論作大方針四處「出征」，惹來不少網民反感，又質疑他們「違內地法例翻牆」，但有本地專業網絡打手指出，近期亦有疑似受僱於政權的香港網軍出沒，為公共政策護航，籲公眾多做Fact Check小心分辨。政府新聞處則回覆指，過去一年無派員或聘請外判公司進行打手工作。另外，在愛國紅旗包裝下，仍有海外華人真心相信大外宣，甘願充當不收錢的「五毛」。

點開《蘋果日報》Facebook專頁，所謂的「五毛黨」揾食留言比比皆是：從批評西方國家抗疫不力，到支持中國政府在港實施《國家安全法》，簡體字與繁體字評論針鋒相對，幾乎所有帖文底下，都是一場網絡輿論戰的現場轉播。而這一個個戰場，其實由來已久。
四出洗版惹反感 網民冠名「五毛黨」

「五毛黨」或「五毛」，中國官方名稱為「網絡評論員」，顧名思義，即是以發表網絡評論為主要工作職責的人士。據現存公開資料，中國長沙市委外宣辦在2004年10月招聘多名網絡評論員，於20多個中國網站發佈關於長沙市的正面言論，普遍被視為最早的「五毛」活動紀錄。至2007年時任中國國家主席胡錦濤，於中共中央政治局會議上強調「加強網絡文化建設和管理」，各省市宣傳及網路安全機構正式大舉組建網絡水軍，令「五毛」慢慢走入公眾視線。

根據黨媒《環球時報》2010年報道，這些受薪網絡評論員底薪只有600元人民幣，但每出一個帖文，即可以額外獲得人民幣五角的酬勞，在「多勞多得」的原則下促使他們四出「洗板」式發文，觸發中國網民反感，於是被人冠以「五毛黨」之名。
港打手賬戶像真 用字貼地難察覺

為維穩而聘用「五毛」，可能並非中國獨有。George（化名）是本地的專業網絡打手，專門替不同商業公司或機構，在如Facebook、討論區等可供留言交流的網上平台，製造話題去炒作、推廣產品、甚至是曲線澄清，更會活用多種策略，「譬如捧殺咁樣，我可以係咁吹奏某一個brand，其實係引啲人去討厭佢。或者我明踩暗讚嘅，係咁鬧佢鬧到太過份，然後啲人覺得『唔係喎』幫佢講返啲好說話。」

他表示自己雖然不接涉政治的任務，但過去一年社會動盪，從各平台的輿論風向發現，明顯有本地打手參與，「仲有人會覺得林鄭抵讚嘅，又譬如派CU Mask覺得咁樣好啊為民啊，其實嗰啲全部一定係政府想人咁諗嘅嘢，呢啲唔係常人講得出」，相信近日黃店「鬥黃」風波都有參與其中，「幫手推波助瀾、扮黃抽水呢啲好多。」

George指本地打手背後往往有市場策劃公司支援，有足夠資源去建立大批像真度高的社交媒體賬戶，「唔似五毛咁一睇就知係假Account」，留言用字亦較「貼地」，一般網民較難察覺。但他表示，無論是甚麼打手都有「Line to take（統一口徑）」，「啫係我今次呢個job我可以講嘅comment，大概分三類，超出呢三類我就唔打或者唔覆㗎啦」，籲公眾多思考多做Fact Check ，小心分辨，若發現疑似打手最好應對方法是「唔理佢」，「等佢哋谷唔到KPI （關鍵績效指標）交唔到數，呢樣佢哋先最頭痕。」
不收錢做「自乾五」 海外華人撐「祖國」

為了解「五毛」生態及想法，《蘋果》記者嘗試私訊多名在直播報道中積極發言的疑似「五毛」，但只有寥寥數人回覆，全部均是海外華人，亦否認自己是收錢作打手。其中一位馬來西亞華僑表示，自己同樣討厭中共貪污腐敗，但認為現在中共「似乎比美國和台灣的『民主自由』做得更好」。他又稱過去一年警察用武力鎮壓香港示威遊行是合理做法，認為港獨並不實際，談到香港曾是英國殖民地時，更斥當年的不平等條約是「辱國殤權」，但就無回應他口中的「國」，指的是中國抑或馬來西亞。

另一位新加坡華人回覆時批評記者不了解國情，「不要在網上看到一些反華勢力，就認為中國怎麼怎麼，你了解中國嗎」，指一般百姓不應該管政治，只要當權者能保障經濟平穩發展即可，認為現時中國人民生活富足，更稱計劃搬到中國長住。

事實上中國內外抱類似想法人士不在少數，更會自發組成不收錢的志願水軍「出征」，在網上聲討批評中國的組織或機構，獲中國網民賜名「自乾五」，即「自帶乾糧的五毛」。最著名的「自乾五」群組首推共青團，透過各院校社群網絡，近年來帶起愛國「小粉紅」熱潮。另一個為人熟悉的則為「百度帝吧」，曾多次發起大規模翻牆洗版行動，不過去年「出征」連登討論區時反遭香港網民起底，更因為網絡實名制，部份人甚至「被參軍」，最終行動無疾而終。
維穩變主動出擊 攻佔網絡華文界

獨立中文筆會副秘書長、在著作《走進中國新聞出版審查禁地》中研究過「五毛」的旅德作家田牧表示，「五毛黨」定位一直在變，最初以防禦為主，但隨中國大外宣政策，現時已由守轉攻， 由國內一直蔓延至國外的華文平台，言論亦由維穩變得帶攻擊性及煽情，「香港的年青人有獨立的思考能力，他不會很盲目的聽信別人」，但對從小接受中國教育的新一代及出國的留學生，「訊息、偽知識就像快餐的麥當勞那樣，傳播十分簡易，市場頗大。」

田牧認為有人會受「五毛」影響，是教育制度使然，而一個平台能吸引「五毛」攻擊，代表「實際做的很好，也反過來證明《蘋果日報》做得很好。」他籲海外華文媒體不應當「五毛」是一回事，只要能夠守住言論自由，繼續傳播公平公正平等思想，有一日或能「喚醒與點亮海外華人意識與認知」。

而政府新聞處回覆《蘋果》查詢時就表示，過去一年並沒有委派人員或聘用外判公司進行「網絡輿論引導工作」等網絡打手工作。

我無意介入你地嘅討論，我都係留名學嘢，但係想問一樣嘢

咁你點睇已封鎖會員可以重返連登依件事？

我唔了解成件事係點所以我都無意介入你地討論

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

咁我想問，已封鎖會員係咪唔應該重返連登？

不過啦，去返你依個討論，五毛係有跡可尋嘅，你見識過就知

入去以下依條link 睇下，開圖片模式睇

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

咁都唔明係你問題

因為佢同時仲有"自己企埋一邊"就得, 人哋就唔得
乜佢有講到自己錯咩?

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

你要話人屈毛, 首先你就要畀出理據去指出有人話你係5毛. 但你無

推

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

佢又專登唔應你啦

廣義的人身攻擊（personal attack; name-calling）指在溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等。

你估下？人地明，你唔明㗎

你唔知邊個？咁你當初開post 嚟做乜呀，睇嚟我點醒咗你喎

推push

唉，你又穿多次啦

下，咁當初封鎖會員嚟做乜呀？

你傻㗎？？

留定名鞭屍

魯柒真係得意又啞咗

咁就要調查下啦

有好多歡迎入嚟睇下

點解要開會員費呀？玩高登hkg+果招？

你想連登去死呀？

咁點解人地明，得你唔明呢？

小學雞上身？

畀出咗？你邊度畀出過？
仲有同你話人屈毛之前，個時間對比？
你無畀理據就無畀理據啦

你真係咁鍾意打稻草人？

你果陣問都唔問下魯柒係邊個？

你都唔知魯柒係咪會員名

唔係會員名嘅話，你又知魯柒係講緊邊個會員？

一個p 牌會知咁多嘢？魯柒好出名咩？

依句你係玩緊魯柒小學雞嘢，你話呢？

多謝你

咁連仔當初ban 人嘅目的係乜呀？禁言幾日咪得囉

你係咪on9 㗎？

唔洗啦，你柒好多

你又知佢睇完？？你係連仔咩？

思覺失調？

依樣要問你自己啦我點知你呀cls

連登會員都無份講嘢？你邊位呀？

你個問題本身就係打稻草人。因為無論要唔要人哋諗錯都好，只要係人哋真係有錯，都可以作出事實陳述

你穿咗好耐啦魯柒

下？

你又知ban 人剩係係為咗唔俾開分身？

我點知呀？重要咩？最緊要係你最後有無俾人ban 啫時間根本唔係問題

連登會員無話事權？做乜鳩呀？

你又知？

佢都未查你點知結果會點呀？？

邊到有講ban 人係關分身事呀？

不嬲都等緊，洗你講

Btw, 你點知開分身要ban 呀？

我點知呀？我又唔係連仔你係咪on9㗎

下？洗乜我信唔信呀，我又唔會知

Cls

Btw 你點知開分身要ban 㗎？

版規有講後果會點咩？

版規只有講禁止事項咋喎，會有講埋後果咩？

定係你試過俾連仔ban, 知道原因呀？

邊到？

你答咗我先事實上印象中只有一個人試過咁樣俾人ban 咋喎

佢嘅封鎖帳號同ban 唔同㗎喎，你知唔知㗎？

封鎖可以係解暫時禁言or永久 封鎖

咁你點知佢果種係禁言，定永久封鎖呀？

咪只會係當事人先知囉

多謝你嘅解說喎魯柒，你「親身體驗」返嚟嘅資訊真係好有用呀

原來開分身，真係會俾人ban 㗎

多謝你話俾我知呀魯柒

多謝你呀魯柒依個資訊真係好寶貴呀

你唔係連仔or當事人，你點知連仔會做乜呀？

完

你又唔係訂立條例果條友，你點知佢嘅文字嘅背後意義呀？

只有當事人先知

完

多謝你呀魯柒

88

唔係喎，你好清楚喎，一點含糊嘅意念都無喎

多謝你穿煲呀魯柒

希望唔好再見啦魯柒

屌

正

係咪好頂癮呢

又幾搞笑喎，好耐冇睇

Ban 係永久封鎖

禁言係禁言

88魯柒

都唔係好耐㗎咋，上一兩個月嘅事咋

你玩得好過癮

以佢咁嘅智商佢撐到依家都係奇跡嚟

一兩個月都耐啦，之前日日都見到佢喎

即係咁，generally去講，死撐呢，就唔使好有腦嘅，夠無恥就得㗎啦

一個p 牌仔你都算知好多嘢喎

不過，你穿曬煲啦

點呀，仲想唔想繼續落去呀

魯柒

佢有腦咗少少嘅，應該有人教路

不過，佢果陣都係撐得一兩日，唔知今次點呢？

我唔會點醒你㗎啦，88

賺錢優先，block人不了

都唔係㗎，疑似魯七之前，有個被ban account 谷行條野，條友日日嚟，可以玩足大半年

潛返去你個post 到「自言自語」啦

大家都知你係邊個啦

佢地相唔相似？

你問我個人感覺嘅話，完全係一撚樣

其實佢應該仲有ac

廢物，唔敢覆我呀？

理虧係你呀廢物魯柒

唉屌，連仔會唔會好似你咁on9 呀

連仔都有用88依d字眼啦，咁我係咪佢分身呀屌

Onlun9

魯柒，你兜得好柒呀

繼續啦

你夠係啦，你自己都88啦，咁你#168 覆我乜春呀

依個對話真係似曾相識又要嚟多次呀魯柒？

係呀，風格一樣，icon 一樣，口頭禪一樣，仲要小學雞程度都係一樣

好難唔認得你㗎喎屌

點知，你估我係你，咁清楚咩

真呀屌

有曬回憶同畫面啦

多撚謝你你可以返去你個post 到自言自語啦

唉你慢慢搵啦屌

pepe有講過，你自己問佢

我相信魯柒比我清楚好多

Cls關我春事呀

做乜鳩呀，我有佢（你）電話嘅話我唔洗依到同佢（你）傾啦on9

Cls. 搵嘢講都搵d有用嘅事嚟講啦，仲細咩魯柒

屌，條友同魯柒一鳩樣

我都唔知點形容佢

Cls, 我無義務幫你喎魯柒

摺返埋啦

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

唉邊個生佢依個弱智仔出嚟

好帶不妨一回再回

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

笑𠹌左

佢屈我係世柒分身，禾巧京京牙

覺唔覺依家啲人迫連尼住ban 5毛係想搞死連登？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鳩到呢

今鋪我真係俾人屈到玩分身啦

覺唔覺依家啲人迫連尼住ban 5毛係想搞死連登？

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

閪....閪....閪女人

快撚啲ban鳩佢添呀

係呀...係魯柒...費事嘈......

哇，今日行開咗一陣，已經爆咗PO，唔該巴打。

咁連登一個五毛都唔好BAN，好唔好？
左膠過張超雄
大愛過BIDEN

下面[]係我回覆

講得好，會員唔使付出所以佢冇權ban人，改討論區structure ，管理員付出資源承擔風險所以佢有權，咁點解你覺得會員有權干預討論區營運？只講權利唔講義務？點解唔撐你呢套=縱容五毛？你係真理？

[作為會員，應該精益求精。連登充斥五毛，會員應有義務痛斥，批評。

連仔在”使用條款及免責聲明”都講，會員資料會用作廣告之用: “本網站會使用[個人]資料作以下一般用途......提供更適合你的網頁內容或廣告”。即係免費唔代表會員無付出代價。

按你邏輯，Fuckbook / Google 都不收費。咁唔使理會用戶投訴、批評？連登唔行免費，大可以收費。但連仔敢唔敢？免費會員就無付出代價？連仔既然使用呢種免費方式營運，係佢business model選擇。"干預管理”學足支那論調。從來公民社會都講開放互動。連登會害怕用戶表達意見、用戶經驗？］

真正用左你個套黎管理討論區既係膠登，佢地叫掟石，比會員投票黎決定ban唔ban一個會員

［我既方案沒有一項係可以比會員有權力ban人。
我既方案沒有一項係可以比會員有權力ban人。
我既方案沒有一項係可以比會員有權力ban人。

呢個”掟石論"係你立論重點，正是你認為高登方案及我既方案相同之處。但根本唔正確。我既方案，會員無權BAN人。我一樓FAQ2已講咗，應該繼續比連尼住決定ban邊個。話到此處，你所謂既高登方案與我提出的截然不同。不要混淆試聽。你無睇清楚我的方案，你不應與高登方案相題并論。］

[高登為何失敗？審批會員馬虎，同時又放權比會員。因為高登管理員唔想自己煩，隨便由會員自行決定BAN邊個。結果被人濫用，玩爛掟石基制。]

至於高登同你個方式相似之處在於標籤，有上2016年既高登時事台自然知咩事，你扮唔知/真唔知我都冇義務為你搵舊post

[標籤問題，見下。]

無論高登膠登，呢啲方式都令到討論風氣變差，淪為批鬥區，一啲唔應該有ban人權力既人掌握權力，一早已講左，係你扮睇唔到

[重申，我既方案不會令會員擁有ban人權力。咁唔知你個論點仲點立腳。唔好將打擊五毛同打擊討論風氣混無一談。正正有五毛先會打擊討論風氣。]

連狗而家既ban五毛準則，係要留意到有大量用相近email註冊既account，或者利用漏洞大量註冊account，即係所謂集團式打手，呢種ban五毛方法合理，而且不嬲都唔應該有分身acc，呢啲都需要access睇到會員個人資料既管理員先做得到，普通會員做唔到

[所以我一樓都講，由連尼住決定ban邊個。你要睇清楚我一樓寫乜。此外，連登版規亦不像你所講咁狹隘： “但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。” 所以，根本不限於集團式打手。]

[連仔BAN人呢招，眼高手低。得一招，BAN得就要非常慎重。每BAN一個，就需要漫長時間決定應唔應該BAN，需要睇到係咪有一個五毛的使用pattern。呢個漫長過程，令五毛早已搞臭論壇。咁點解連仔唔加人手？此為首選。退而求其次，點解連仔只得一招BAN？如果BAN係死刑，咁咪唔好只得死刑囉。可以針對個別五毛在一個版做既嘢，禁用一段時間。]

你既標籤方式係，只要見到某啲會員講既野唔岩聽，你就可以用標籤功能去將佢打成五毛；如果呢個功能只有該會員睇到，咁本身封鎖功能已經可以睇到原因，多此一舉，如果標籤完個個都睇到，咁就係膠登既前車之鑑。而鑑於時事台會員判斷能力偏低，羊群心理極度嚴重，呢種功能十分危險，會破壞討論區風氣。

[首先，標籤目的是甚麼？坦白講，方案係咩唔重要，重點係填補連仔BAN五毛之前的漫長空檔期。因為連仔BAN人太慢，用戶被五毛不停洗版，例如(i)在某站內狂PO垃圾、或(ii)在某PO內鳩回垃圾。如果連仔BAN快點，根本不需要其他方案。

高登事件前車之鑑，證明連仔一係要嚴謹審批會員升P確保質素，一係絕不放權比會員BAN人。因為呢個權利太易被濫用。記住，標籤方案無得BAN人，只係參考指標，可以總結會員嘅正評/負評總分。你唔相信連登眾人智慧，你根本無資格繼續用連登。你甚至無資格享有民主。始終，標籤如被濫用，最壞結果只係令標籤制度失效。

另外，最近有會員提出，如果會員block咗就互相睇唔到對方個PO，我認為呢招比標籤方案更佳。可以比會員用作逐客令]

所以，並非禁五毛影響收入，而係用呢種方法禁五毛製造出黎既風氣會令人流失，進而影響收入。

[而家問題係越來越多五毛，已經趕緊客，唔處理係不停趕客。連仔大可以加緊人手審視五毛問題，BAN走五毛。但連仔眼高手低，又唔夠人手。太多五毛才影響討論風氣。咁好簡單，盡快加強人手BAN五毛。連仔做唔做到？要做，一早做咗啦。]

Ban 五毛=一言堂/支持極權？

五毛往往支持極權

嗚嗚，開佢波未？

Ban五毛係咪即係支持緊某種極權？

Push

唔係，五毛本身就係要做到洗版引戰破壞討論兼支持極權先係五毛

Ban 五毛只會係保衛言論自由嘅事

FUCKBOOK自從充斥五毛後，有無令大家感覺良好咗？自由咗？討論開放咗？

唔洗fuckbook 啦，香討更加係好例子啦

香討大概幾時開始五毛入侵？比較少玩。

我都唔知，但係好似好早已經係咁

香討同連登唔同在呢度交流爽好多。拳拳到肉。

魯柒強勢回歸

照copy返你個po?

i don’t give a fuck
5毛都唔識分學人兒登抗爭

then fuck off

[作為會員，應該精益求精。連登充斥五毛，會員應有義務痛斥，批評。

連仔在”使用條款及免責聲明”都講，會員資料會用作廣告之用: “本網站會使用[個人]資料作以下一般用途......提供更適合你的網頁內容或廣告”。即係免費唔代表會員無付出代價。

按你邏輯，Fuckbook / Google 都不收費。咁唔使理會用戶投訴、批評？連登唔行免費，大可以收費。但連仔敢唔敢？免費會員就無付出代價？連仔既然使用呢種免費方式營運，係佢business model選擇。"干預管理”學足支那論調。從來公民社會都講開放互動。連登會害怕用戶表達意見、用戶經驗？］

再次重申，以閣下為代表既CC台精英判斷力低下，「你唔係五毛你驚咩」既支那式邏輯令人不寒而慄，facebook與google係美國公司，自有國會制衡。香港今時今日既環境下，連登已經係僅有既言論自由淨土，你呢啲柒頭仲想玩爛佢令人痛心。

另外，連登害唔害怕用戶表達意見我唔知，因為痛斥緊你既係我而唔係連登官方，你既智力同組織能力缺陷又一次暴露，如我所言，標籤權力交到你呢種人手上極度危險。

［我既方案沒有一項係可以比會員有權力ban人。
我既方案沒有一項係可以比會員有權力ban人。
我既方案沒有一項係可以比會員有權力ban人。

呢個”掟石論"係你立論重點，正是你認為高登方案及我既方案相同之處。但根本...（省略）］

你又一次混淆高登同膠登，如果你唔係刻意混淆而係真弱智，請你重新上一次網絡大典惡補一下兩個討論區既分別。

你呢度嚴重地斷章取義同get錯重點，所以必須同你惡補一下。

掟石論係我立論重點只係閣下一廂情願，因為唔同討論區既情況只可類比，不會100%一樣，揸住一兩點分別大造文章，係只見樹木，不見樹林。

我既立論重點如下，但被你刻意無視，等我貼多次：

你既標籤方式係，只要見到某啲會員講既野唔岩聽，你就可以用標籤功能去將佢打成五毛；如果呢個功能只有該會員睇到，咁本身封鎖功能已經可以睇到原因，多此一舉，如果標籤完個個都睇到，咁就係膠登既前車之鑑。而鑑於時事台會員判斷能力偏低，羊群心理極度嚴重，呢種功能十分危險，會破壞討論區風氣。

當一個討論區重點就係「邊個邊個係五毛大家入去投死佢」，所造成既討論風氣破壞比五毛更嚴重，會員有冇權力ban人只係嚴重程度分別（而我相信cc台會員取得標籤權力後就會進一步爭取掟石權力，都係個句，你當我第一日識你班CC台？）

由於你理解問題，你打既野一大半都係廢，我以下會擇取回覆，請你：
1.先了解何為膠登何謂高登
2.了解我擔憂的是標籤功能，演變為會員可以ban人係worst case
再來討論

所以我一樓都講，由連尼住決定ban邊個。你要睇清楚我一樓寫乜。此外，連登版規亦不像你所講咁狹隘： “但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。” 所以，根本不限於集團式打手。

連仔BAN人呢招，眼高手低。得一招，BAN得就要非常慎重。每BAN一個，就需要漫長時間決定應唔應該BAN，需要睇到係咪有一個五毛的使用pattern。呢個漫長過程，令五毛早已搞臭論壇。咁點解連仔唔加人手？此為首選。退而求其次，點解連仔只得一招BAN？如果BAN係死刑，咁咪唔好只得死刑囉。可以針對個別五毛在一個版做既嘢，禁用一段時間。

你quote既版規明明寫明「集團式網絡打手」、「有組織性」，但下一句就話不限於「集團式打手」？你知唔知自己講乜？連尼住既「包括」係指「五毛」，但「五毛」只係「集團式打手」下既其中一類，商業打手，甚至上黎借刀網絡欺凌都可以歸入「集團式打手」，閣下又一次自暴其醜。

眼高手低係你主觀判斷，我認為現時管理員手法係慎刑表現，遠比cc台既「五毛放題」式判官要好千百萬倍。
而你接下來的言論，又一次暴露以你為代表既CCtoy係幾咁自我中心，離地萬丈。

「得一招，好慢，所以用多幾招咁就會快」
你認為員工做task a好慢，所以比埋task b, c, d佢做，而每個task既準則各有不同

你覺得咁樣會提升效率

你有嘗試提出解決方法：增加人手，但係：
1. 屌你老母，你負責出糧比新員工？又係度為自己私慾要連狗埋單
2. 如果係義工，即係會員有ban人權力，即係我所擔憂既事
3. 如果吹到用AI，第一仍然係屌你老母你出錢？第二，一定有誤ban事件特別係cc台精英就係洗版最嚴重個一群，到時你地又嘈。

所以我對你既評價，除了弱智還是弱智。

[首先，標籤目的是甚麼？坦白講，方案係咩唔重要，重點係填補連仔BAN五毛之...（省略）

方案當然重要，因為牽涉到無數會員既言論自由，你既方案漏洞百出問題多多，完全經唔起推敲。只睇目的但唔理方法可唔可行，有如支那土法煉鋼，必定引起災難，而閣下就可以拍拍籮柚走人留個爛攤子比管理團隊，不知廉恥。

「標籤方案無得BAN人，只係參考指標，可以總結會員嘅正評/負評總分。」

你以為咁就冇問題其實問題已經好大，詳見高登2016年時事台，佢地都冇ban人權但足以玩爛個討論區

另外我要更正你一點既係，我只係唔相信cc台精英既智力，請勿將其他台會員拉落水，至於我有冇資格上連登，正如我都覺得你冇資格代真正坐緊監既手足走下去一樣，大家咁話

不過你有句講得超好：「標籤如被濫用，最壞結果只係令標籤制度失效。」

呢個就係我要屌柒你既原因。

最後你條撚樣仍然拒絕解釋點解唔認同你方案=撐五毛，你一直以來既表現都係迴避責任，可見日後標籤制度玩爛後你必定會潛水拍拍籮柚走人。

又或者話叫連仔關注就得唔洗copy

你呢輪回應，多係廢佬式謾罵，唔係針對我D新POINTS回應，咁多口水已無益，不贅。

連登會員批評連登有咩問題呢?

唔行標籤，咁連仔增多人手BAN五毛囉，5日response time做唔到? 睇唔到我個方案一? 唔行標籤都無所謂，目的只係想處理五毛問題。又唔係話每個方案都要行。你都係不滿標籤制度啫。但好喇，連仔會唔會增加人手先?

既然你覺得，我D方案咁漏洞百出，咁你有咩高見? 又比你發表下。

我一直只係問你係咪撐五毛。不過廢老好似好易發嬲，EQ好低。

我都覺幫埋連仔出糧問題添

屌依個係佢管理層問題，洗撚我地幫佢諗咩

連仔要做嘅嘢，就係回應同解決問題咋嗎，唔通我地要教埋佢做生意呀

Cls

佢算係好有心回架喇，算係有D實質交流。

連仔business model可以點? 我幫唔到架喎。但窮則變，變則通。

我有懷疑過佢咪連仔比我屌得耐，搵人代出既PO。文字之間流露無限既恨意。

算啦，人人都有唔同意見嘅

可能佢有高登陰影，有種反射神經覺得標籤唔好。
我真係無所謂，總之連仔做野就得。咩方案喎，唔緊要啦。

huh 又嚟

唔肯FUCKOFF又想幫推?

你放棄繼續討論，又去返小學雞式撒賴，證明我冇睇錯你既cctoy 本質

我提示左你幾樣野，根本已經全面地回應你所謂既「point」：
1.你唔識分高登膠登，討論區歷史知識貧乏，根本難以討論落去，我教埋你去邊度補習

2.你閱讀理解出左問題，竟然將「集團式打手」同「五毛」既上下從屬關係顛倒，對所謂版規進行扭曲，立足之點已錯，又云何改善

3.澄清左其他討論區既經驗係參考性質，唔好以為揸住一兩點差異就可以全盤推翻。

你駁唔到，就唯有將我對你既恥笑無限放大，當然，理屈詞窮之人得呢條路可以走，亦係cc台精英一貫技倆，見怪不怪。

連登會員批評連登冇問題，連登會員批評另一會員更冇問題，你問題在於想比山埃貼士引導連登去萬劫不復之地，我亦指出你既增加人手方案諗法自我中心不近人情，對管理團隊冇基本既同理心。但你不斷迴避無視現實。

至於我既淺見就係，如果冇更好既方法，點解一定要急住改？你既抗爭只係連登？

你所謂一直只係問我係咪撐五毛，係以下呢個回覆已經自打嘴巴，你早已經assume我撐五毛：

當然cc台精英點會認柒，我旨在暴露你既醜態，駁唔到既人最鍾意屈對方嬲黎掩飾自己既柒

佢問你係咪撐五毛咋喎邊有話你係五毛呀？

佢問點解版規反五毛我仲撐五毛呀
即係已經當我撐五毛係事實啦

唔係咁都要教呀？

你都爬下文先啦

同埋我不嬲唔係話佢話我係五毛

而係「撐」五毛

唔好逼我屌多個人啦師兄

屌係喎我睇漏咗個字添你地慢慢繼續

當我無講過

好

我假設你係五毛，就唔覆你啦。
你已不停重覆相同觀點。
咁都睇唔明版規?即係連仔不只打擊五毛囉。
講下你有咩其他打擊五毛方案?
唔行標籤，咁你仲比較高登(或膠登)來做咩呢?

你又犯樓上師兄毛病？
我冇話你指控我係五毛
我話你指控我「撐五毛」

我重覆係因為你條柒頭點極唔明呀嘛你估我想

我既打擊方案一早提供：

你覺得你呢套咁掂，一係出資收購連登，唔好逼連狗做你白老鼠

一係自己起壇野做你既實驗，咁你衰咗都唔會害死連登。

比較膠登同高登係因為要評論你套標籤制囉
你做乜鳩

唔滿意連登，買起連登。
唔滿意港共，買起港共。
唔滿意極權，買起極權。
總之唔好處理任何問題。
總之唔好提出任何建議。
你既方案真係好。

錯誤類比
你作為香港市民交咗稅有權表達意見
其他香港市民有權笑柒你講啲野戇鳩（我做緊既野）
連登係商業機構，冇必要為你一己私慾冒執笠風險
正如你冇權要求誠哥啲樓半價賣比你除非你收購左長實

打稻草人
我話你個建議垃圾
唔係叫你唔好提意見

你既高見係買起連登嘛。
咁高見，都好意思講得出。

又駁唔到？
我個制度同你制度唯一分別係由你做老闆咋喎？

即刻變左垃圾啦？

你講咁多，都係想講: 唔滿意咪買起連登囉。
駁你做咩啫仲。

錯撚哂，又刻意扭曲
我想講既係，你想做既野自己承擔風險唔好要其他人幫你埋單

你咁膠，我比你威啦。買起連登嘛。

個風險一落到自己頭上就會態度大變

明喇明喇。你諗法係
總之連登好完美，唔好搞五毛。唔滿意咪買起連登。

咪發埋啲細路仔脾氣啦

咁係你個諗法嘛，廢老。

你打稻草人打得開心就好

廢老，尷尬癌

點？屈完撐五毛又屈廢老？
笑柒你=廢老？

咁你唔幫人諗人地都冇必要幫你諗喎

你地咪係度教緊佢做生意點營運討論區囉

中學冇教過你動之以情說之以理？一句我做乜要幫佢諗埋然後就要人聽你支笛

所以你明點解人地唔理你未

笑死，講啲廢野出黎當解決左問題

你覺得我係巨嬰嘛，咁你咪廢老囉，老坑
人必自侮，而後人侮之。
維園廢老咪你囉。

但係依個的確唔係我地諗到嘅嘢嚟㗎喎老友，佢肯公開盤數我幫佢拆掂佢又點話呀

我剩係知依家極似高登後期，超多網軍入咗嚟

你話當初連登係咪網軍增加人流然後有收入先？定係因為本身佢有影響力令到有廣告收入先？

網軍並唔係令連登有影響力嘅其中一個原因㗎老友

一個好嘅marketing 係要首先retain existing customer 嘅用戶體驗先啦

仲有身邊有朋友都唔想睇連登，因為佢地覺得連登太多五毛添，連仔又點睇呢？

其實依d嘢都唔洗我教啦

咁唔怪得我喎
你又自我中心，又唔接受意見，叫你承擔責任就發爛渣，真係巨嬰呀嘛

人必自侮，而後人侮之。

即係你都覺得你真係巨嬰所以先要比我屌

我咪問你唔行標籤有咩高見嘛?
你話買起連登喎，廢老。

係，開支營運唔係你諗，咁點解你覺得營運討論區，點ban人你可以諗？相對架喎

我都覺得似，然後你地個方法就加速埋

我一直都講打擊五毛冇問題
但係呢套唔單止冇效只會令個問題惡化，原因已經講左好多次，冇需要再重覆

我都有朋友覺得時事台好on9所以少上連登
咁我係咪又可以叫連狗整個標籤CCtoy制度呢？

我拎唔拎到套新野都唔會改變你個套行唔通既事實
我就係諗唔到，但我唔會比山埃貼士

你覺得你個套有用，我叫你勇敢啲負起責任，做一個新連登出黎，又有咩問題呢？

咁所以我同樓主都想連仔肯做嘢解決問題

你唔ban 都得，但係真係要解決方法囉連仔做到嘢我地仲洗開依d post 咩

你估好鐘意俾人話係屈毛黨

唉

Cctoy 自然有人制衡啦，依個係波台or 財經台嘅expertise 添

講咗好多次，唔行標籤無問題，咪連仔增加人手禁五毛囉。
D方案唔係每個都一定要行架。
可以淨係增人手禁五毛架。
你又話干預管理嘛。

你點知連狗冇做野？
612到而家佢已經做好多野

唔係佢唔跟你個套=唔做野
好似有人話要強制登出，根本戇鳩，連狗出左幾次post解釋原因係咩仍然不停有人逼佢做，唔理呢啲人係好撚合理。

你地啲自我中心思維真係要戒

好簡單啫一個已ban 會員都可以入返嚟四次你話啦

咁你覺得夠唔夠打擊五毛?

你又要逼我重覆開支問題
然後又入個死胡同度
有p牌，有封鎖功能，有人自製五毛list

明明已經有好多alternative 野會員可以自己自發做

你係要逼連狗dup code整一樣擺明冇用既野

重有唔係咩都用增加人手就可以解決，廿一世紀唔好咁撚廢老思維
YouTube都唔係逐條片睇黎審查

你呢個問題好多餘，冇野係完美永遠有進步空間

我一直指出既係你個方法冇撚用同好心做壞事

呢個我唔知前因後果我唔評論
同埋你唔係回應我講既野

坦白講，我話知連仔跟唔跟。
用戶唔滿意用戶體驗先會屌連仔。
做咗好多嘢？ Who cares? 大家只睇成效。

係呀，明既，冇人需要為佢諗
你咪屌
我都一樣可以屌你on9
佢亦一樣覺得你on9然後由你慢慢屌

我依家做緊嘅嘢就係一個活生生嘅例子，連仔次次做嘢都遲幾拍，仲可以點？

我洗撚一開始狙擊一個俾連仔ban 又入返嚟嘅嘅已ban 會員而開足咁多次post 呀

仲有睇下依個post入去睇下圖片模式

End up 連仔係無做嘢呀

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

講開支? WHAT?
有p牌，有封鎖功能，有人自製五毛list ＜——都唔係新野。你又話做咗好多野。

連仔有心請人打擊五毛，你擔心無人課金？(自己諗下點安全課金仲好)

我都話，你認為連登好好唔使再做乜，廢老。

講yｏｕｔｕｂｅ？ 因為人地做得差，所以我無問題。根本係支那思維。

如果佢淨係serve你一個你咪可以咁屌
如果你覺得你既野係first priority ，高過其他管理事項咪合理

遲下解決都好呀，但係佢無解決到喎屌

你知唔知最後係因為乜而收佢皮呀？

係因為佢quote bam 圖咋，仲要狂report 同出post 推先搞得掂，我果陣瘋狂俾人話屈毛黨添

仲想點呀？

全部都理解有問題

講開支? WHAT?
係喎，唔記得你覺得增加人手請人唔洗錢添，我錯

我話612以黎連狗做左好多野，冇話係新野，更冇話我已經列哂出黎弱智

連仔有心請人打擊五毛，你擔心無人課金？
空口講白話駁都廢事

從來冇話連登好好唔使改，不停打稻草人正正係我睇你唔起既原因。

我係話而家審查唔係人手用肉眼逐個check
可以用AI輔助，你完全捉錯用神，所以你覺得我謾罵你但其實你真係好撚弱智

有幾多人唔滿意，自己睇啦。都唔係第一日
＊＊
老實講，真係對連登好失望

即係有bam，但唔係用你心目中既速度同原因bam所以係冇做野

咁你鍾意啦
我冇興趣呢方面既討論

不過連仔有做嘢都好啦，我地叫佢改善啫

希望佢可以做得更加好啦

咁樣啱聽嗎

連仔有做嘢，希望佢做得更加好啦好嗎

冇人奉旨要照顧哂你感受
除非你係話事人
我都好不滿你班CCtoy 咁撚柒
但我會用少上時事台黎解決而唔係當自己大佬點連狗做呢樣個樣

是但你啦

咁其實你覺得唔好理佢會解決到問題？

Ok 嘅，我都尊重你嘅意見，你都有你道理嘅

又話要請人先做到，又話無錢。教埋你叫人課金又比EXCUSE

又話做好多野，但仲係咁差。

正廢物。無執行力。

我會繼續日日屌。唔滿意叫連仔BAN咗我囉。但係言論自由喎。

我冇咁講
咪學你老死打稻草人

我一直以黎既重點都係講代他們走下去個方案唔work
叫你地再諗過
係咁多

點解一個冇錢收購，又冇技術起新壇，日日推post叫春既人有資格話連狗冇執行力

根本冇人阻你日日屌

我問啫老友，我無打稻草人呀老友

咁你覺得有乜方法可以有效解決問題？

我建議時事台精英按照佢地心目中既理想建立新討論區取代連登

可惜你老死一聽到要自己出錢出力就唔高興

咪講咗，如果覺得個個方案行唔通，
咪增加人手打擊五毛囉。
你又話無錢。
無錢咪籌囉。
又唔想做。
咪叫連仔自己諗其他方案囉，又淨係覺得BAN人行得通。

連仔正廢物。

重點唔係出錢出力囉重點係點解係連登解決到嘅嘢，要出面開先解決到囉

下？你地提議增加人手唔係你地幫手籌？
咁我提議你搞革命推翻港共，不過點推你自己諗啦

明喇。
問:如何改善連登
答:取代連登啦。

正如高登時事台問題就係用連登黎取代

有何不可

點解唔得？講黎聽下

我同意呀

同意就去搵錢啦柒頭

多謝睪見

唔使客氣，好過你啲垃圾少少

條友好明顯係分身，露撚晒底

你最叻喇，取代連登，答非所問。

冇聽過有競爭先有進步？柒頭

當初高登時事台問題係用連登取代？
願聞其詳

啲人不滿高登時事台熱狗橫行
連登一成立咪過黎囉
仲針對前車之鑑叫連狗唔好重蹈覆轍添
所以先有政事台分返開政黨互屌post啫嘛

你覺得連狗做得好垃圾
你好撚掂

你咪好似連狗當年咁做囉
連狗知驚改革連登，你目的達到
連狗唔知衰，連登收皮

但唔驚，有你地時事台精英起既新討論區呀嘛

咁你地咪高興囉

當初係因為hkg+ 喎老友

一定得一個原因咩你而家考緊試要答model answer

咁你都啱，但係你依個原因同依個解決方法嘅關係唔係絕對囉

幾時有話絕對

咁你又叫我地喺出面開新論壇嚟解決？點解唔可以係連登解決？

你叫我比方案，我咪比
唔鍾意你既事
梗係可以連登內解決，但我冇義務要係你定既範圍內幫你地諗，你係邊個？

所以咪叫連仔諗囉

做乜鳩呀根本成個post 嘅重點就係咁

你就係咁話唔滿意就quit 啦開新登啦咁救命呀

而家又話連登內可以解決
不過諗唔起咩方案
但其他人的方案就一定唔行。
咁到底咩方案呢.......都話"取代連登"囉。

我重點都一直指出你地個套唔掂
係你地係要我比新方案啫

唔係唔滿意就quit
係你班柒頭要人為你地私慾埋單

Circular reasonsing

即係話，依單嘢喺連登係解決唔同問題？

可以解決，我諗唔到咁解，諗唔到唔比？
係呀，你個套一定唔得，解釋咗

算啦，佢係得咁多。只能重重覆覆。
再迫佢，腦汗無乾埋。

唔知你問乜問多次

你重重覆覆我咪要重重覆覆

係咁增加人手增加人手
增加人手萬能

好啦，無謂再講啦，一個係主張係連登解決問題，一個係主張跳出連登解決問題

完

我主張你地承擔返自己主張帶黎既風險

完

扭曲歷史都出埋

屈毛由人網, 高登到連登都係不停出場
本質咪又係唔比人講野,
要由X鳳果類人批準你, 你先準講

得啖笑
呢班人得勢, 咪又係變到SUCKERBERG咁,
我選D野比你睇, 比你聽, 比你講, 總統都拉你落黎

唔算扭曲
高登個apps係柒所以呢度先多人
但係時事台都有關係

不過佢地講黎講去都係想逼人跟佢個套就真既

唉

老鳳有時ok 啦，但係好多時大家咪又係得啖笑

我係佢戰友都係咁話，大家心知肚明啦

你睇呢個啦

稻草人論證

"取代連登"嘛。知架喇。

已經比我屌打到語無倫次
巨嬰呀巨嬰，學下長大啦

"問:如何改善連登
答:取代連登啦"

咁你都答得出，唔想理你啦，廢老。

你比我笑左大半個post
言語錯漏百出咪搵個下台階囉

我個套work唔work冇所謂，我又唔係真係要改個個
你知你個套垃撚圾就得

戶戶，睇下依個thread, 佢仲話佢自己係用學校email 嚟申請ac

老實講，真係對連登好失望

#395 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

fuck你老母咩
宜家擺明推比人睇吓納粹兒登仔

push

5毛狗 PR 黑警 死全家

新年流流講呢句，佢地開工可能要CLAIM DOUBLE PAY。

Diu 呢個好好笑，好似小學雞

我何德何能呀清，老鳳開咗咁多個po都唔得

睇嚟要你開波啦真係

需要一個新x登取代連登解決五毛問題

連尼住忙緊出產品。其他嘢話知你。

你條柒頭唔撚做？叫春你就叻

首先要有人做，同埋機制真係要完善，出左可以叫連狗食屎

如果香港有流亡議會同主權基金，一定要做個新 platform 取代連登 連狗仆街啦

整多個平台都係好。

仲話言論自由唔禁五毛，極度左膠。

連狗的確係差。做嘢根本唔係香港速度

保護啲"畀獨裁政權得益"嘅人, 嚟保護言論自由?

撐五毛，咪就係80億維穩費的得益者之一。

魯柒死左無人推 POST

連仔ban咗魯柒，我應承暫時唔屌連尼住七日

樓豬可唔可以講下你點知一個人係唔係五毛?
你見到佢收錢定係你就係中共出糧比佢個位官員?
人地發表支持中共嘅言論就係五毛?
人地講啲嘢稍為唔啱你地cctoy班弱智仔聽就係五毛?
咁撚鐘意回音壁點解唔自己開返個論壇圍爐?

唔好諗住話我係5毛然後屌我 叫我死全家就算
我想你地reason下我

問題癥結，不在於邊個係五毛。問題重點，係禁五毛制度模糊
搞笑咩 你連邊個係犯都未知就想罰人?

連續體謬誤（英語：continuum fallacy），又稱劃界謬誤（英語：line drawing fallacy）、禿子謬誤（英語：bald man fallacy）、灰色地帶謬誤（英語：fallacy of grey）、堆垛悖論（英語：sorites paradox），係宣稱由於無法精確定義某些關鍵概念，因而某些概念、論點是無用、無意義的。一種常見形式是宣稱由於我們無法在Ｘ和非Ｘ之間劃出明確的界限，因此Ｘ的概念是無意義的。

唔好諗住打稻草人，話咩“唔啱聽就五毛”

連住尼，五毛猖獗，新增逐客令

貼啲學術嘢出黎托咩
你都係答我唔到點樣確定一個會員係五毛
人地波台班傻仔撚下你地cctoy
又話人五毛
幾撚搞笑

你講錯嘢, 有問題, 就係人都可以指出
你係有打稻草人, 你係有用人身攻擊, 你係有用劃界謬誤. 邊忽話錯你

而且點定義, 一樣答咗你. 畀埋link 你都仲喺度問"你都係答我唔到點樣確定一個會員係五毛", 即係你喺度選擇性失明啦. 詭辯完未?

你話"我想你地reason下我" 但又用詭辯法, 咁係咩玩法?

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

而家係邊個確定咩人係五毛?

又係你件垃圾呀 我預左寫叫人走佬 post 會有人抹黑我

上面條友，問佢點解覺得黃世澤唔掂，一句都講唔出。最怕呢d 打手

其實覺得人哋有錯唔係問題, 提出嚟囉
仲有, 十幾年前嘅嘢, 同而家局勢有幾多reference, 又係一個問題

尋日有嘢講錯, 唔等如今日講嘅都一定錯. 要指人哋錯, 無問題, 但要畀出理據囉.

而且上面條友, 一唔同意佢就屈人分身. 黐鳩線.

今日 228 五毛盡出，但連狗仲係 WFC 我屌9你老母全家生 cancer 啦

[英國線] 新Hashtag：#HKisGB — 叫英國攞返香港主權 ！

呢度都有隻, 好撚明顯啦, report 埋, 一樣no action

道理越辯越明，講唔出理由。我好懷疑佢有無聽過。

魯柒無得搞屎棍，佢唯有玩自己賓周

唔到佢WFC

真係少咗人玩連登。抵連仔死。一早叫佢做又唔做野，又唔讀書。

一齊report

無用，佢地玩緊人海洗你腦，只要重覆講 1000 次就會變真

另外一種玩法：

做壞事搞「分化」係佢地既「劍」，「不分化」係佢地做壞事既「盾」

五毛唔會辯論到。我都係揀來覆。

有無idea，連仔有咩招可以治到五毛？

其實 tag system 會係一個唔錯既方案，block 唔實際，反而益左分化狗繼續分化

呢個要出個 post 講下

tag system 係幾好，附帶要求係連仔一定要嚴守P牌升會員制度嘅把關。

出啦，幫你推

學大陸搞一言堂？果然而家連燈仔要與大陸接軌

一言堂?

要保護言論自由的話, 支持獨裁政權嘅言論, 邏輯上點可能畀佢存在? 請畀出理據去解釋

五毛支持一言堂嘛。你係咪人格分裂㗎？

用「劍」果陣 #1

覺唔覺搞得35+就預咗會坐監送中？

用「盾」果陣 #15

覺唔覺搞得35+就預咗會坐監送中？

當然 Tony_stark 呢隻太低級，但唔少高級既只要偷換下呢個概念就明目張膽去搞分化，例如：

一po睇清波台狗分化手段

例如用 言論自由 、 政見不同 、 論述不足 、 獨立思考 取代 「不分化」 將自己放自己響在上位者去，但無論你點回佢都不斷重複同不斷 spin 傾都浪費自己時間

呢兩隻一早block咗。都算subtle. 佢踩場我會不停問佢問題，浪費佢時間、同唔好追住覆佢。慢慢玩。

防分化 POST 都有 PR 動員 拉 POST，幾賤

中國假訊息流竄 學者：外國視台灣進入戰爭模式

【台灣已進入準戰爭狀態？】專家揭秘中共對台資訊戰背後 5 大路線！身為老百姓可以做的 2 件事

呢個係我點解希望連仔出手既主因

同佢周旋左咁耐，唔難知道佢諗法係想做最少嘅嘢，勉勉強強敷衍到會員就算。

Ok 又搵到件五毛做玩具

今次依條友用依句洗咗十幾廿個comment, 大家點睇？

［多圖］警察查著黑衫女士身份證，一聽到講英文即刻收皮

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

TG屌柒連尼住

在緬支那人支持軍事政變+辱罵香港人，遭圍毆重傷人院

人哋中國人喺緬甸講句咁嘢, 直情被人打
講到ban 5毛就阿支阿左嘅人, 根本就有問題

人地做生意好忙架 冇時間ban人

連尼住已經搞走哂啲五毛啦 希望大家唔好再煩佢 買連登產品支持連尼住請到 @TG lihkgpigfigure 多謝

哇，佢次次都得同類回覆

好喎

根本抵比人打

咁應該可以叫洗版啦, report 完, 無人理

支持敵國嘅人, 被人打死都係抵死

$$$$ 最緊要， 屌佢老母，連尼住

屌完一大輪唔買

LIHKG 與「十八區連豬」創作者阿慘之聯合聲明

建議大家係到屌柒佢仲好

睇住被power_off 屌柒你

其實有咩地方可以好過香港？

真係忍唔住，成個連住尼係度，無理由唔屌下佢。

power_off同連狗係fd?

呢d垃圾PO想點？

不如出個PO話猶大人無被納粹殺盡，要感激納粹黨？

唔知，不過係都唔奇

上次喺佢開個祝連尼住生日嘅post度，屌鳩連尼住唔多搞五毛，條友用晒邏輯謬誤詭辯，追我九條街咁款

我都見到你兩個激辯300個回合，仲一度誤會佢係幫住啲五毛。

係咁有一個接近連狗嘅人聽到我哋嘅聲音，都唔係壞事。

最近連登真係越來越少人玩。

佢同幫五毛無乜分別

今日啲波台不停幫垃圾林作洗底

港共下一波玩法係鬥醫護

入去表揚下連尼住同志啦

林作條撚樣算了

仆街連尼住

林作：我EQ高厚面皮，是因為在英國被種族歧視磨煉成的

一有林作就有五毛 我屌你老母

林作條撚樣都有人撐。R爆頭

佢波台人
好多波台熱狗黎洗版

不如你地搵人諗個靚標題 開個post 再搵個時間集體推上去熱門啦 唔係條撚屌連尼住又變陳百祥架啦

連登仔點解咁鍾意奶英國皇室

睇嚟五毛都要平權了

分分鐘收緊中共維穩錢啦，仲洗賺廣告錢

記唔記得施政報告批咗80億維穩費？

連登只能靠我哋自己救

消滅波台 刻不容緩

話時話DCARD安唔安全？

波台真係好參差

唔知點解波台特別多五毛, 佢地仲會去其他台搞事

波台狗輸波賣咗ac?回血？

今日d 五毛多到

全城瘋搶大J新出暖水壺連運費特價$500

連仔又睇唔到五先搞手足

連尼住老母比人屌死喇

連仔用言論自由保護五毛取得空前勝利

佢聲稱話要謝絕網絡打手or 五毛，問題係成效唔夠顯著囉好多時都要我地鬥智鬥力先可以解決到一個五毛

咁究竟處理五毛係連仔團隊嘅責任呀？定係我地嘅責任？

連狗覺得要睇下邊個係五毛，太過嘥時間。一句話言論自由可以推搪所有問題。

一副“唔好阻住佢搵食”咁嘅樣。
唔係話搵食有錯，但係都要負番相對嘅責任㗎

如果覺得多五毛嘅， 咪同班你認為係五毛嘅人 ，喺度不斷泥漿摔角囉。 反正連尼住都唔介意佢自己個壇變做垃圾崗， 咁咪令到呢個壇更加烏煙瘴氣，如佢所願囉

如果佢一直都唔肯解決嘅，不如再開返個X登

開唔開係後話

在做其他嘢之前, 可以幫手令到呢個壇更加烏煙瘴氣，如佢所願

淨係得波台賤畜宣傳試當真呢啲偽黃兼藍撚到發紫嘅channel都夠做

攬炒巴個1600萬喺英國可以點洗？

點解連狗仲未 BAM 呢條契弟？？狗眼看人妻 仲一直搞緊分化

【海外支聯會】《2021香港約章》中國篇，好有支聯會既影子

Feel到而家朝住不停有人開PO, 越來越少人留言既方向行緊

親身證明咗佢一直唔肯解決喇，站務台都推咗超過四個月叫佢改。

不如brainstorm下叫咩名好。講下講下就會起一個x登，開咗就叫時事台拉大隊走，由時事討論再起家。

up

佢收成期

呢類仆街，如果block咗佢，佢以後睇唔到我哋d PO, 你話幾好。幾千人block咗佢佢就變透明人。

收成期定收皮期？

雙向block？

佢以為收成而家連登走下坡喇

係，點睇？

但logout咪睇到囉？

而且之前有人suggested過啦。你見連尼住肯做咩？

起碼我心目中既五毛，留唔到言。

連尼住心入面一定唔想，會減低流量。

呢個就係問題，大把師奶銀髮族係 CD-ROM

唔可能一招解決一切問題喎

又一件屈屈毛

連住尼，五毛猖獗，新增逐客令

連狗成日話無五毛，我研究左過去十日既 POST，比埋數據你 PR 響度做緊乜9：

國家分類

有關歐盟既 POST 可以 93% 第一頁 有 all talk no action

第一頁 "有ATNA" 既 post 既生存時間係平均比 "冇ATNA" 既長
同時回貼數都多過 "冇ATNA" 既 POST，你話係咪 PR 有心洗你腦

行動分類

已經去到行動同軍事艦炮都講緊 ATNA 係咪要出核彈先唔算 ATNA ？

緬甸

第一頁有 "踩港撚" 既 post 既生存時間係平均比 "冇" 既長
同時回貼數都多過 "冇" 既 POST，你話係咪 PR 有心引戰

嘩，做埋分析

上次出完 all talk no action 個 post，FB TG 大量 post 同 channel 開名屌9我，我已經知道中左紅心，查落去發現根本有系統 你睇下可以頭幾個 post 必出 ATNA

仲有緬甸 POST 必有踩港撚

連狗夠未撚bam你呢隻世柒打手啦

我交加街38號好獨立，從來都無話撐邊個 總之人血九大鬼就一定屌

得啦得啦 唔想聽你loop 下亞乜柒道啲廢話

擺低粒都冇用

老老實實 Genzo 唔好浪費時間同佢地泥漿啦
佢地用泥漿同 SPIN 燒你時間等你個主 post 沉

最理想做法，主 post 同佢地開戰，次要 / SPIN 既 post 就冷處理得
咁就唔會浪費時間，E家佢 (3) 玩膠個 post 長期置頂，(2) 就沉左
睇埋下面張圖，基本上佢地係響時事台 trending 到玩 title 數洗腦

橙色 = 有 ATNA
灰色 = 冇 ATNA

有 ATNA 會比人狂推，但冇 ATNA 就留個時間短好多

留 名

你都唔係好得去邊 世柒打手

認真分析 5 毛 都唔比

你 即係世柒 撚有認真分析過五毛咩
你有好多五毛都係抄我個pin msg㗎 世柒

我真係唔係世柒，同埋佢應該係抄我成日引用你果條 link 即係呢條：

#228 回覆 - 如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

咁撚outdate嘅都抄
世柒捉毛真係笑話

好堅

呢啲碎料啦 Genzo巴

雖然我都覺得佢係世柒，不過我都會推一推

係咪好矛盾？

所有Genzo 同 交加街既POST我都會一路撚一路推我都覺得自己精神分裂